終於戴綠帽

條女暪住我話未收工
岩岩經過譚仔見佢同個男仔食緊米線
過去踢爆佢定自動收皮好

搭枱

條仔好似幾狗公

早quit早著

唔洗安慰我

叫你去搭枱呀

祝佢地好運

點whatspp 霸氣分手

咁佢真係未收工
返緊ptgf賺緊錢

唔想再見到佢

直接問佢

個個女都係ptgf

條仔咩樣？ 多唔多暗倉

先影相

場面一定好震撼..

已讀不回就係最好回應

影佢地相SEND翻比佢.

即刻打個電話問吓佢喺邊做繄咩

你問黎做咩

係佢面前叫個勿演懶肉特辣
下個馬威先

我先係正印呀狗公！

打俾佢問下佢喺邊，話你喺佢公司樓下等緊佢放工。一係就靜觀其變，等佢地食完再跟蹤佢地

影佢相 wtsapp佢分

屌你狗公

唔想再聽到條8婆把聲

梗係未收工 返緊pubg呢份工

ptgf

偷影佢相先，做證據，然後再打比佢，問佢公司係咪仲有好多野做，睇佢點答！

錢又搵得萬五 女又冇埋
唔想再面對了

算啦，時間可以沖淡一切

佢實好自然理正話分手

每分每秒都想哭

你行入去食 唔使一定搭枱 但要被佢見到你
睇下佢咩反應

你男人黎？分手用whatsapp?

下個會更好

同佢講電話，一路問佢做緊咩，一路行埋去搭枱

好頹 唔想再同條女有咩接觸

已讀不回輸一世

食完米線去爆房先拆穿佢啦

我唔係男人

你變性把啦 要條鳩黎都無用既

影低佢放上黎，之後分手，等佢唔好再害人

影左相先 直接封曬佢所有野，等佢搵唔到你 等佢不明不白算

點解依個世界咁多狗公？
你班冚家剷條鳩係咪真係咁痕？

請善用起底功能

影相留底，上ig開post大大力屌佢係雞同佢分手，之後佢會扮可憐同啲姐妹呻苦，你就會比人圍插，佢地越屌得你金越好，因為當你打出證據做手牌就會造成落差，成功令當佢班姐妹都唔妥佢，重擊佢核心

有冇諗過佢真係未收工,食完野返去繼續?

唔好屈埋係心呀樓主 打俾佢鬧爆隻臭雞啦

又幾撚好喎

咁又唔好咁講 有時啲野大家明玩既咁咪玩就算架啦 大家唔會影響到大家生活 又唔需負任何責任

師兄，其實如果佢真係變左心，好難留得住佢，只不過分手，都要清清楚楚，錯不在於你，係佢！

中出即飛

屌...食米線食足一個禮拜

女朋友單獨同男仔食米線

樓主係咪喺陽關道行唔返出黎

Rabbit齊嚟 panda齊嚟 一二站前
飛飛啊飛出去 跟小兔飛奔去 熊和熊貓一起去

佢阿哥

影相

中！

咁樓主都幾慘
同其他男仔食譚仔咁cheap

到底兒登仔知唔知乜嘢叫戴綠帽
食個飯都叫戴帽

成班傻9俾樓豬fake

行過去話佢臭雞就走

見到熟人應該打聲招呼

吊你，緊係叫碗特辣米線坐佢地對面食啦

屌你開OT 同同事食個飯就話比帽你戴，
有冇咁玻璃心呀？

男人老狗，見到女朋友同其他男人食野都無膽過去。
難怪你女朋友想搵定後備